好懷念以前手機設計百花齊放嘅日子

唔似得依家咁。部部都差唔多
nokia3，7，8系
三叔棺材仔。姨媽機
moto raza, startac....

arc s

係嘅⋯⋯但問題係 smartphone 個 form factor 都冇乜可能唔係 flat rectangular

打字、scrolling⋯⋯好難用返 T9 input / joystick

你睇吓三叔部 Galaxy Folder 2 有幾好賣就知

大勢係咁 要轉變邊有錢搵 要你用番physical keyboard joystick 你都唔會用啦 進化實要架啦無辦法

依家部部要大mon窄邊，外型上好難再有大變化啦

摺機推機直機旋機都有真係
時代巨輪

就算剛剛有touch screen
Htc hero, samsung s2, note1, se arc s,iphone 3g
都唔同樣
係而家下下窄邊，曲邊，留陰
望正面真係未必部部分到

日本d 摺機 design 好靚

如果milestone 將keyboard變成mon，一定好正

我堅持要用 keyboard 機, 用緊 BlackBerry KeyONE

有部白色仲係度
好靚

當年8850

W810i

Toshiba T811
Sharp 945SH, 941SH
Sharp SH-10C

sonyericsson s600i 先正

以前有摺機，qwert ，而家全部單一全屏機

w810 簡直係震驚
個種配色 同推 聽歌
支援512mb

出部特別有人買先得架 比你做生意都唔敢博啦

我覺得w800i正d
第一部打正旗號walkman手機
首次se機橙白配色
音質又正又耐用
05年一出即買
我之後換左另一部se機
阿媽拎去用 用到10年4月
足足用左五年

全球首支Walkman 音樂手機. Sony Ericsson W800i 是全球首款結合Walkman 音樂播放器、流動電話以及200 萬像素數碼相機的流動通訊產品，發表之時，震撼全球手機迷。

之後個部W910i 玩左陣就用android 了
個種由feature phone 轉 smartphone 既震撼
真係之後唔會再有
之後換左5部smartphone 只係mon更大 電更好 cpu更快